原來胸大着衫唔靚係真。。。

好似小妹咁成日都畀人話着衫着得唔靚。。。

小妹咩cup==

A+

ok啦
我AA==

我J大
著褲你覺得靚唔靚？

平胸怪

收到風你牙簽仔，。。

好鍾意啲男人大波著衫。。

大波嘅男人真係。。。

件衫啲線條俾對波和諧曬

唔着衫正d...

小妹平時扮男人

係，小妹好煩惱點樣可以着靚d

唔好聽埋啲謠言
個個試過都贊好
你使唔使試下？

up條jer jer仔上黎cc先

睇唔明英文。。。

我又要潮吹了。。
Xx妹

我係唔係好gay個好姊妹。。因為佢我認識咗你。。。
啱啱新入行做ptgf師

jennie妹你好色情。。。

gay妹身邊既g妹都好高汁。。。

對唔住…… 後生妹係把唔到矜持…… 但我對住啲客絕對唔會咁！ 因為我哋唔係雞！

以後請多多指教………

禾地系ptgf師！！！
唔係雞師

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

jennie妹你好

波大瘦底着緊身衫，露哂線條出嚟好撚正喎

好
比你睇下咩叫大J

請善用不推文回覆

拉

拉

Pull

垃圾

屌on9咁都熱門

狗屎垃圾都上熱門

我入到嚟 圖都冇張...

肥仔波

拉垃圾 POST

pull on9 po

胸大的確喺。
所以胸大嗰啲好多時都無乜點著衫

pull

冇圖，拉

。

of course
胸大唔著衫先靚

黑警ac 一齊檢舉

123

らい

拉 垃圾post

拉 推返正經post唔該